有冇好既小說推介?

巴打們可唔可以分享下有咩小說好睇 最好係中篇/長篇，任何國家，任何題材都得

絲打分唔分享得

講下你睇開咩類型，我再推介

有冇睇俄國作家盧基揚年科既巡者系列
真係好好睇

只要有好書就得

睇開村上春樹，1984，Brave New World果d都有睇，近排鍾意睇劉以鬯

間客
箭皇
小麗與小張